點睇班五毛爭住出黎話今日大勝？

扮曲線激將法
老老柒柒 幾撚肉酸
睇下面啲回覆全部都係激將法

我地shopping關你撚事咩

事實上我哋一直贏緊，咪理班五毛

爭住出嚟認叻冇好處架
由得佢哋啦癲啦

睇完覺得好尷尬
下次高招d啦 咁樣就想激班人出黎 然後又話運動冷卻又盛
招數用到爛哂啦 下次再試下啦
今次唔得 話唔定下次得呢
不過有冇能力做到又另一回事

我睇下班馬騮可以變d咩把戲出黎

五大訴求一早有左 勝哂

今日幫襯左黃店,已打倒中共

講真如果運動冷卻，班狗同支聯辦一定會內亂
3萬個好食懶飛